{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101629",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "토모니베이커리"
    },
    "text": "\"トモニベーカリー\\n\nソウル銅雀区上道洞489-9\\n\nベーカリー、08:00~24:00、名節、最終日曜日、16席 / 部屋:部屋なし、寝坊して起きた週末の朝にボサした身なりでも朝食の代わりにパンを買いに行けるところ。 様々な種類の製品を味わい、いつも親しみやすい味と親しみを与えてくれるパン屋である。 トモニベーカリーは気軽に楽しめるという点が良いところだ。 乳酸菌豆を使ってお客様の健康まで考えるオーナーの暖かい心を感じることができる。 柔らかくて快適に楽しめるトモニベーカリーがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "トモニベーカリーはどの区にありますか？",
            "answer": "トモニベーカリーはソウル銅雀区上道洞489-9にあります。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トモニベーカリーの営業時間は08:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "トモニベーカリーは名節と最終日曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "トモニベーカリーの座席数は16席です。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーはどのような種類のパンを提供していますか？",
            "answer": "トモニベーカリーは様々な種類のパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーのオーナーは何か特別なことを考えていますか？",
            "answer": "トモニベーカリーのオーナーはお客様の健康まで考えるために乳酸菌豆を使っています。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーはどのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "トモニベーカリーはいつも親しみやすい味と親しみを与えてくれるパン屋で、気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーの特徴は何ですか？",
            "answer": "トモニベーカリーの特徴は柔らかくて快適に楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "トモニベーカリーは寝坊して起きた週末の朝にボサした身なりでも朝食の代わりにパンを買いに行きたい人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "トモニベーカリーで何を味わうことができますか？",
            "answer": "トモニベーカリーでは様々な種類の製品を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 412
    }
}